西班牙中央政府 或 宣 佈 接 管 加泰警隊

報道指西班牙中央政府或宣佈接管加泰羅尼亞警隊

21.10.2017 15:16

西班牙政府今日舉行緊急內閣會議，商討引用憲法第一百五十五條，在爭取獨立的加泰羅尼亞地區收回部份或全部自治權，首相拉霍伊會後將公佈具體措施。有報道指，拉霍伊可能宣佈中央政府接管加泰羅尼亞警隊，並有可能以未有遏制分裂主義活動罪名拘捕警察總長，有關罪名最高可被判監十五年；拉霍伊亦有機會宣布解散加泰羅尼亞議會，提前在明年一月舉行選舉。

拉霍伊星期五出席歐盟會議時，拒絕証實會否解散加泰議會，重申公投既違法亦不民主。在加泰羅尼亞首府巴塞羅那，大批市民到兩間將總部遷離當地的銀行外排隊，由櫃員機提款一百五十或一百六十歐元，不滿中央政府計劃引用憲法第一百五十五條收回自治權。

你邊位呀

人地揸槍去同人地死過呀，你揸鍵盤咋巴打

用鍵盤?

加泰左膠；一日最衰激嬲中央政府搞到咁

柒小陣當幫忙 ok?

機票錢唔平嫁清

仆街西班牙五毛

解散再選其實一樣揀番果堆人

千其唔好呀巴打
一陣加泰仔自治政府轉向
你又死撚左
會比全世界笑

學中共DQ

你買定機票啦
歐盟都唔理 你知唔知加泰武裝都冇獨立到 好多國家要分裂 不過分裂完會有好前途？ 傻仔先會覺得有

Oct 21近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6吾系甘開心牙
7優美開始
8dewi
9bb chu
10RedBaron
11蘇麗珊

加泰隆尼亞呢個topic每次都引一大堆五毛入去洗版

Book定先啦！